［$4000 大聯盟宣佈將參加六月九日之遊行］

訴求為：還我四千，爭取淘寶免運費

$4000 大聯盟暫時有二百萬會員